女朋友因為四個字嬲咗我

我話佢好似一套戲嘅主角
佢問係邊套
我話變相怪傑嗰個
佢就嬲咗我，點氹返佢好

咁易就嬲咪撚氹啦

你話sorry記錯

其實係變形俠醫